我要親心向大家講對唔住！

賓妹都食得落 真係要比時間佢搵翻自己